毒撚新年秒回

秒

屌

好撚痛

做咩

快撚到

聽講我下一層嗰啲都係懞撚

我仆街

講 陪你痛

唔痛唔痛唔痛
講十次就得

冇人搵我
哭咗

仆街都會好返嘅

樓豬快槍手三十秒已fc

898

我搵 點搵

我都係。。
知咩事。。

聽講廿秒喎

屌 我有一排成日都仆 懷疑個地識郁

因為你蠢

搵咩

唔通要去留tg po留tg???

集體叫春大會正式開始

痴線 好搞笑

唔係十秒咩？

算啦唉

我係你就留電話或者skype la

留比我 （非Gay

嬲緊

唉。。。

我好聰明

一定係

算啦。。你都唔會想識我。。

咪笑 認真

吹到囉我智商壓制你

算乜野 快

樓豬出黎fc下

可摸耳留多次

今晚提我屙夜尿求下你😭

@kiinwpp

繼續叫

你地諗啲野真係好正

唔留啦

賴地硬

每十五分鐘叫一次

誰輕輕叫喚我

吾好讚禾禾会囂

樓主 =

講得出要做得到

慢咗少少添

企返起身未

建議返屋企瞓陣先 懷疑你未瞓醒

好人一生平安

你hold到幾耐？

我喺床到

Im always here

唔緊要 等緊你

I got you man

正常速度

我隻寵物

紙狗幾時死

個排成日仆 呢加冇仆

你係我隻貓

慢慢等

屌你老母==

我都係

Thank you so much

新年快樂！

點fc

幾時嘅事？

咪撚搞事=.=

let’s get wettttt

u help him or ask him take video during masturbating

唔好

咁你係咪叻咗

yyyyyyyyyy

少嬲==咪撚玩唔好笑==

Take video please

我真係搵架啦 要覆機

係咪你黎

樓豬叫你呀

我進步咗

唔搵我

下 點解我收唔到

i mean @樓豬，叫你呀

I know

好凍咪Wet

梳呵返

都唔知係咪真係你

真
今朝出街飲茶行上去涷到仆街縮鳩屌

大家咁話

好撚痛
隻腳點放都痛

冇出過街

你地唔鐘意濕嘅？

樓豬啲鳩覆真係好撚好笑唔好講笑

瘀到pk

冇事冇事 陪你。。。

好凍濕咗更凍

個地下針對你

搽藥膏

我覺得係

服務员禾全都要乌

廢j

我係

沖涼先正 痛完就冇野

講廣東話呀屌你

知就好啦

貼左膠布

做乜撚嘢

全涷

打佢

射波啦

咁無事架啦

屌你個奶

下...?

J你

多fd

點射

我個奶俾你屌架咩

希望係

frd又唔少嘅講真

不過你又係尷尬
係公司整親都話有工傷

公司出面仆街

我全包全屌

收皮啦咪洗指意呀廢j

真係好尷

未試過點知

好叻呀好威呀

仆街

你又仆？

我都知
我呢個人真係幾強

??

再講我頂唔順啦

我知

呢啲嘢唔可以亂試

典解，我咁強咁叻都打得唔得㗎

又串毒撚
你心地唔好

訓練下自己等自己唔好咁廢

鬧咗佢

我呀姐望住我仆街

等緊

唔講大話

同佢講

我願意做一世廢人

你唔會夠我打

無咁快

聽日去西環揾我打交

死廢青

可以 有嘅係時間

no and never

鬧咗達地 之後就冇再仆過

認機

唔到正衰仔
輸左點計先？

我都要鬧下佢先

食緊飯

有咩所謂

唔好抱咁大期待

支持

禾系

Why arrrrrr

咁抱少少期待啦

快啲鬧佢 呢啲仆街唔鬧會以為你好蝦

唔知

我

Thx

呢啲嘢交畀你
我食開一頭鮑

樓主食屎啦

毒撚去撚哂買米啦

啱啦 叫佢去食屎

Sorly一開始貼錯咗tg

咪信佢

係都買午餐肉

真咖

Catgirl 個ex

少少好啦

咁識食得唔得架

唔好抱期望

樓主又撚

各位我開po，去我度傾

我問你 catgirl ex咩名
唔準諗即刻答

都岩

屌你老母

同是天涯淪落人

收到 好彩你提我
差啲又出事

失誤

越黎越快 好多計傾

密密針

Don’t smile

唔緊要啦唉

Dont

我搵你

Don’t forget smile

唔嬲你 冇野喎

搵我未

搵囉

快

叫大師搵你就啱

樓主我都係

見到你個名以為叫我

咁又唔好

根據我多次經驗 期望=失望

咁sad得唔得架

真靚女通常都話自己柒

咁話自己靚女果啲呢？

我唔係樓主

我地可以失望，但唔可以絕望

甚麼叫絕望 抬起眼望望

通常係bitch
同最叻嘅人唔會話自己叻但係知自己叻個道理一樣

又有啲道理

但個個位
我日日食飯都行

唱埋落去

樓豬好惡
Diu me

pm me

靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡
地老天荒
還不夠絕望 尚可更絕望

Pmpm

Ok pass

佢對你最好

佢Jer me喎

係愛嘅表現 一句講哂 受定唔受

成日入咗烏龍

配合下會死？

嗨

佢mk jai

hi

係呀

佢On9 jai

咁好啦 我跪

掛住你

hey

餃唔會放過你

why you and u can u unify

點解

佢高手

今晚打邊爐2

我垃圾 咁唔得了

幾多女

可摸耳加隻筷？

對

None of your business wor

你可以

y

+1

Because u suck

好呀

u suck

我呢

明？

對我有好感就可以

下？

明呀屌你

講笑唔洗驚

掛住食吖喇

好彩姐

唔敢了

Halooo

U super suck

咁你對我呢

U sin

先請

Hi

矛盾囉

U dse fighter?

非也非也

year幾咁

2 乜我地唔係傾過架咩

唔記得咗勁冇記性

睇書嘅動力都冇了 需要抖抖

咁你記得我啲咩

同校， 唔好信人，感情台老人

咩同校
咩唔好信人
諗錯人？

我都唔知呀

攤係床 成日了

樓主去咗邊？

唔知 溝緊女啦

岩岩做緊2012年既AL maths and stat數，係咁出現各種各樣的小失誤，睇完答案之後先知自己錯，覺得我自己好廢

人就係從錯誤中學習，你最緊要係記住自己錯啲咩 下次唔好再錯咪得

依家食完飯再戰試題

你真係好努力 加油呀

以我依家咁嘅實力，唔努力既話實重考失敗

唔係，你有冇實力都應該努力 務求考果日最好狀態嘛

等樓主開麻雀檯

我知既，潛水溫書先👋🏻

加油 攰嘅上黎呻！

淨係掛住樓主

有沒人打機

omggg

有

帽

依加57％

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

唔知自己想點

唉 懷疑都係要放棄

今日見完佢點樣

咁應該點好

似係

悲觀撚係我

原來呃我

你係喎

我都比佢條仆街玩唔少

做咩咁突然

試下搭的士

Is

個位冇馬路

比個傷口你望望

Jer u=love u
No love no jer

Real

你真係on9咖喎-.-

Just do it

喂

你藍剔我屌

尊重啦

琴晚打完

我係初一打邊爐

你用開一隻筷子食嘢？

都唔知點解有咁多呢啲人

點識架先

米線屌打螺絲粉啦

等打機

Hi bb

?????????

開

今晚想玩咩

哦

46

隔離po
本身我都係諗住搵人傾計捱到三月

叫政府開條路比你

醒水

叉緊電了

知咩事

有啲想嘔

44

快d比佢

搵我傾

打錯得唔得 又Jer

唔開心了

等多陣先差

試下接受

又扮

因為你地打機 我先叉定電廢事好似上次咁打到10幾%

好奇問下

Sd ed

建議轉目標

巧

你又有道理喎
點覆

Seen

有啲難

有冇人傾計 留tg

笑死

睇嚟你都覺得好搞笑

雙呀得未

實信

罰你抄十次

我而家比你搞到好愁 條數點計

真 抵佢比你雙剔

呢到傾住先？

雙雙雙雙雙雙雙雙雙雙

比多另一張你

典解咁愁

算你啦

你夠膽就po上嚟

比你搞成咁

話你抵啊

Tg好似方便d喎😂

你留好冇😂

惡人先告狀？

就算成功三罷 都要留意執行方式

仲要閂門
知咩事

嘩 屈人嘅

係開返道門

我先係

推爆你個納米袋

係 而家罷明砌你生豬肉 點？

係咪有啲咩誤會

今晚唔比飯你食

開爐等你 唔好呃我

食完了

冇啊冇啊聽日先30號
諗起就頭痕

走先👋

我係最奇怪嗰個

好快就2月

你又係我隻狗？

點解要咁做

救命

認錯人

唔係我係唔會睇到的
因為我係唔會㩒入去

堅持

其實冇咩野
你可以照睇

😬😬

不了

Weak

❄️❄️

🥶🥶

頂住

巴打 睇你以前d po好灰咁喎

攰

食完女了？

清讀緊咩

做咩起我底

唔好比我睇
狗姐會打你的

洗擇日？？

驚左

請叫我弱者

樓豬係咁

打完未

好難打

去咗打機
撚有女咩

通知定會好啲

狗姐>u
Fc ed

中學雞

係 我悲觀撚

無聊麻

我小學雞。。

溫書啦後生仔

Yes

清 咁你讀緊咩

一齊靜雞雞笑佢好
唔係又嬲

同路人

我happyjai

冇讀

Dse今年？

Next yr

Happy伯個孫？

佢邊會咁易嬲

係咪又唔讀書又唔做野😂

咁後生啊巴打

你？

靜靜雞..

係 再嘈拉鳩你
我地yijin仔已經冇嘢可以再輸

我係。。。

改名

Liu耳仔

原來你係happy伯個孫

唔而家先知呀？

呢個名>all

Sorry sir

我又撩

係

你怕血？

有咩留返同個官講

怕你

好舒服

個官唔理我

你今年dse?

可摸耳幫下手

冇可能

有可能

咁你咪好勁

你啊

係架

溝死女未

打咩遊戲？

撚雀

冇 一個都冇

你隻耳都架痕？

係 好撚多耳屎

中學唔溝女等幾時

乾定油？

我呢d咁摺邊有女 巴打你咁講你中學時溝左唔少妹咁wow

乾
油耳唔係得油？

冇 a0獨毒

我都係乾
油耳係濕一pat pat咁

睇到啦

feel到無乜機 可能自己死心會好啲

難搵下一個目標

幾時打機話

tinder

Me too
岩岩做完一份AL maths &stat 3小時既卷，攰

好攰

慢慢試下啦

我明

都叫咗佢唔好咁大聲咖啦

隨緣

慘

瞓教

休息下先啦

毒撚本應如此

啊

jupas band a擺咩

好肚餓 搵唔到嘢食

佩服以前既學生，一份卷咁長，仲要以前兩間大學咁多考生

好鬼頹 明明就喺眼前

杯面

Overcook

係 所以以前啲人好勁

以前嘅hku同依家hku完全兩個level

起碼你望到佢先
我望都望唔到

又o

難道毒撚一世都不值被愛嗎？

認真答 係

好似打緊lol

自己諗諗佢

呢到個個都係架啦

未

i’m not

Dse M1 易過高考maths & stats,做完不禁懷疑自己是否有能力係大學讀數

即諗

好叻，做陽光小子

可以做樂觀撚

諗一陣好啦

樂觀撚有時更可怕

點解啲口罩要綁繩咁智障

ok

綁繩？

唔得 諗唔到我唔瞓

因為設計個個on99

即係條繩嗰個位要自己綁

咁我地聽朝見啦

痴撚線會安全啲？

是我始終拒絕成長嗎
還未學會裝樂觀嗎

唯有係咁

唔可以放棄

點解唔落街食

呢到個個都係歌神？

好麻煩 好難整到一個啱嘅位

你加油，心靈上g持你

邊到買，我未見過綁繩

幼稚完

行為上支持埋得唔得

我阿爸唔知係邊度買返嚟

屌林峯

點行為上支持

又唔得嘅？

咁可怕

一齊通

好似話係佢fd俾佢

無話唔得，唔鍾意姐

Ummmmm 試下唔好幻想咁多？

佢衰咩

會唔會係共国朋友

呢幾廿年養成咗嘅壞習慣嚟

我唔想做毒撚

衰太有自信

冇人會想

我阿爸最憎共產黨
日日喺度屌狗

人地成功人士

戒戒佢，係時候改變啦

你就好

我會努力

噢 原來係黃爸爸，真好

佢仲會喺度話9 777 累死好多後生仔
話屋企個兩隻狗都好過佢

成功嘅定義好闊嘅

媽媽也是黃媽媽

都係果句，心靈上支持

多謝你

同我呀爸一樣

羨慕

好人一世平安

我老豆係偽中立撚
老母係深藍

我就係落咗 行咗半粒鐘都搵唔到嘢食

佢點衰有自信法

點樣可以唔做毒撚

God bless you

下食西北風

Chokkkkk

我就嚟爆

溝死女

重練

狗狗也是黃狗狗

想刷首抽了

你問下佢哋想唔想黎個武漢十天遊，齊齊救同胞，唔救就係港獨！

吓，邊到有

狗狗

如果係藍狗我會驚

建議堅持

就算唔驚都唔去得啦

咩

佢黃到金

可唔可以唔好咁得意

我又肚all

飲蘋果汁 聽講有用

我都係，今日淨係食咗一餐

如果有得重返之前既話，想返中學，自己當初hea過左（雖然我既校內成績都係前段班），想試下中學勤力過一次會係點

帶佢落街可以呃到好多人比野佢食

屋企冇 已經食好少嘢

又訓

咁得意得唔得架

haloo

yes

馬馬

我好勁

Wanna try?

有事找我？

我君子 所以不出惡言

Fking adorable

好耐冇見

我啲friend話我把口一定落地獄

好幸福呀
可以成日有狗撚

汝不說，吾不知

好事黎，講完好舒壓

真係好可愛

睇韓劇好虐待 果d情節冇我份

鄭中基好可愛

好想離開呢個屋企
但發現自己無處可逃

無嚕 個心有啲痛 唔知下次幾時先見到

絲打 幾大到？

你咁嘅情況又真係好慘又無奈 自己個搞到咁做父母理應好擔心只係

我都以為我入院我啊媽會好擔心㗎
返到屋企一句關心都冇
話係我自己抵死夜瞓
然後同人講我嘅事唔關佢事

唉 有呢種屋企人同冇冇咩分別

雖然好老土 但你係呢種父母之下長大 你只可以靠自己

正喎

食藥啦親

仲以為你話想溝返條女

你都可以

毒撚係咁

你啲朋友仔呢

喂真係急咗啲喎

你老豆老母咁撚癲
你未夠18歲咩
定都係要父母陪同先睇得

唔睇咪得

好懶

你揾隻狗俾我養？

要父母陪先睇到
而且報告俾佢地收埋咗
話等保險介紹邊間睇好啲平啲

我係單身狗

傻的嗎

一係屙一係食完可能會好啲
你自己揀啦

忍唔住

真狗同單身狗好大分別喎ching

依家去食

試下捱過呢14日睇下咩環境

打機好過啦

大家都係狗 不用分得那麼細

終於識揀

想撚真狗多啲

我都想其實

以前打得好沉迷 但呢家都打機真係冇咩興趣

聽到都心痛

咁快

咁呢家有咩係你可以做架

唔快架啦

永遠十卜你

咁都唔快

係啊 唔快

我都唔知
因為唔知自己幾時會復發

唔想
有啲嘢係唔知好過知

係咪濕疹

快快脆 識翻條仔 有咩事都有個依靠

玩膠玩出火 想跳樓

又有幾多個話永遠係到真係做到

睇下你遇唔遇岩嘅人姐

I miss u dllm

仲唔快啲養返隻

屌我都有濕疹

我有少少唔同
生係個頭到

Wtf 我生係手

我仲有手腳關節位
頭係類似癬

我之前生到成塊面都係，睇左半年中醫先好到

我又冇生到面到
醫生話係遺傳性 無得斷尾只可以舒緩
話過會有併發症

併發症咁嚴重
當時中醫話可以斷尾，不過要時間，果時睇到窮所以無睇了

今晚做弱者，sorry

早抖

Still fking waiting

Nite

我係不善言辭既毒撚，女同我無緣，我只可以係度圍爐取暖
岩岩做左一set2012 dse maths 卷，計完總分後，發現自己差一分就過5** cut off,飲恨五*

等等下 我驚就再無機會

但首先你要有足夠嘅接負能力
同要識接受人地對你嘅批評

濕疹真係好撚慘
我知你真係好辛苦 明白的

想知咩事

Me

今次有進步

Miss u too

老母唔比

原諒

渣ga

隻腳痺

冇可能斷尾咖喎好似

垃圾the sims

Miss u fking much

叻仔 就差少少炸

Ok thank you

啱啱坐住左自己隻腳

=.=

🥰🥰🥰

好L79痺

郁下啦

好凍

邊有咁容易搵到個 唉 難得呢個咁好傾

唉 我都知好撚矛盾咁 唔知點講呀 屌

Hug me

其實啱傾真係唔難

今日30號

好快到

隔離po有個cda Ge fd佢之前都有去問肥仔
跟住話肥仔講中左未來發生嘅嘢

咁準 我又去先

仲要勁黃勁平

狗衝

圈子細 女仔都唔識多個 邊有咁易

這裏是個好地方

應該有啦
佢地幫手整咖喎

佢個人好好

咁一定係唔好咖啦

$60良心價

咁平

真
利申好易因太易玩得埋而被fd zone

一個大問題再包三條小問題

可能真係自己放棄會比較好

喊出嚟
有男仔每次同我傾計都係派膠
又話互射300回又咩屌到你大肚
我就知我已被fd zone

12.5一條

放棄啦
心不動則不痛呀肥仔

同我傾

毒撚最忌易動情
一定要時刻提醒自己

痛痛
生活好苦

都唔知佢點賺
一個人at least 講15分鐘

呢個真係重點 重中之重

呢排點啊你

係
時常記住自己只係千萬分之一
唔係真係唯一

做咩唔訓

咁佢一個鐘都120都okge

點解唔瞓

肥仔入世未深

一個人$60/1tiu

搞到我又諗起個好恐怖嗰個毒L

太凍

當佢一個人半個鐘啦
咁一個鐘都做到2個人嘅

喂 對唔住囉

上次好似喺條街等左兩個鐘

寧為玉碎 不為瓦全

唉 你哋班偽毒邊會明真毒嘅心情

但佢坐幾耐

食風

曾幾何時都做過你
但大個仔啦我

寄比佢算啦

問心嘅 你信唔信患難見真情

佢仲有我順豐

安已不

Dllm保乜L嘢重 都on99

好彩冇講過

但你又話出事前大家都對大家有嘢？

好似寸9我咁

可能關心你姐

下 最後個句佢講嘅？

關心我就唔會鬧9完我之後話咩冇諗過我咁介意

學你講 佢on9咖嘛

佢個樣都真係幾7

我仲柒過佢

咁鳩

死人火山窿

唉 唔知點 個人好躁 好似好煩咁 之後又會覺得好sad

屌真係on99 我都唔知自己做乜鳩 比我鳩噏下啦

你真係好中意個女仔

我個心好痛

會唔會太快

織子你在何方

新一年祝大家身體健康

唔會

我陪你

在

真係太上心 好似已經影響左自己嘅情緒 以前從來未試過咁 真係好想擁有佢咁

唉 屌 真係痴撚左線

已經病病地

打乜嘢laser都冇用啦
我記得最恐怖嘅係有一次 佢無啦啦同我講話記得佢小學嗰陣有打去嗰啲咩免費咸濕電話
之後佢仲係我面前記得晒嗰個電話號碼 打咗去之後聽到有把聲係咁喺度嗌
毒L真可怕

咩事

會唔會太慢

？

沉哂船

好耐無見你

陰公豬

thx 巴打每次都喺度

想同fd訴苦又驚比人話on9

我最近打機

記住萬一嗰個女仔唔接受你
都唔好話佢收你兵

唔叫埋禾

佢又真係誇張咗少少
仲要同你講

最多咪加tg 冇野架 我係到

黎啦黎啦 傳說LOL麻雀乜都玩

SLOW

反而我冇乜戴口罩

打傳說?

佢真係好叻仔 個樣咁樣衰都咁有自信

快啲黎啦

留返俾屋企人用

搵小爾

仲要唔好直接同個女仔講話:我對你沉咗船
因為沉船嘅意思唔係咁樣嘅

心情好複雜 自己都唔知點好

有心唔怕遲

唔好提個傻西

傻仔做咩

你一直在玩命

真係唔好嚇親人哋

真 叫佢google下咩意思先再講

唔係個個都咁差嘅

佢又去咗食好西

走啦你